【終極陰謀論】武漢肺炎其實從來未發生過!

其實咁耐以來我身邊都冇朋友中國武漢肺炎
大家接觸到武漢肺炎嘅新聞，全部都係電視、社交媒體、網上面，咁你哋有冇中過？
你其實身邊嘅人都冇中過，
你哋就從來都未離開過香港！
其實有冇諗過係政府整啲假新聞！
出嚟話俾你聽有武漢肺炎，唔俾大家離開香港，其實香港以外從來都未發生過武漢肺炎！只不過係港共比大家喺香港接觸所有嘅新聞YouTube Google都係假新聞！

睇少d小說